街到見到人唔帶口罩，就要好似咁樣，屌到佢帶

啲呀叔好撚自私唔撚帶口罩

要全世界圍鳩佢，屌到佢帶為止！

唔帶就唔開車，呢個司機好波！

唔好縱容呢啲人！

應該行刑式開槍

佢條屍可能會有傳染病

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

戴啊屌

屌

-0-0

唔戴口罩把口仲要咁臭
自己賤命一條搵人陪葬
呢啲仆街早死早著

啲廢老

錯仲大大聲屌人

買唔到口罩嗰啲點樣計

冇腦藍屍廢佬真係死撚咗去算啦 累人累物

人地冇口罩戴

咪出街

自己錯仲要咁大聲屌人

無口罩就去買，真係無就咪出街

咁冇理由成世唔出街架

屋企剩翻幾個口罩，已經幾日冇出街，出邊又賣嗮

大佬，非常時期呀
咪咁自私啦，仲要屌返人轉頭

我都無出街，呢個時候無必要就唔好出去
口罩要等返貨/買貴貨

屌你

相反香港重衰過廣州

係

都唔係藉口
仲要大大聲屌返人轉頭

三上？

咁你想死定想出街

出街叫自私，你叫人唔好出街咪又一樣?你地有口罩就談天說地，我地係買唔到口罩啊。冇口罩我的確唔想出街亦都唔想害人，但係你冇理由話出個街係罪喔，出街睇下有冇口罩買都唔得?成世係屋企?唔使食?

同埋近排已經冇出過街，真係等緊口罩翻貨，先出去買，我僅剩嘅幾個口罩用一次少一次

係佢隔離瘋狂咳

出街買野又係死，屋企餓死又係死

出街俾人屌完問人攞口罩口罩get√

嗌外賣都得姐

尋日搭車都見到有個啊叔無戴
即刻一臉睥視，再講句「依啊，唔戴口罩好多細菌啊，走喇人喇」

學樓上巴打話齋，咁你想死定想出街？

你死唔緊要，人地無責任陪你死

無口罩落街買可以原諒，但唔該快啲買個口罩帶，病毒係唔會因為你咩原因而唔傳染比你，話知你無錢買又好，買唔到又好，自撚私又好，到時搞到社區大爆發全村人陪你死

仲要大大聲屌返人，咁同片中廢老有咩分別？

收皮啦 我都冇載因爲一個都買唔到

真係好黑人憎，由其係呀叔

外賣

人地係冇責任陪我死，唔想死嘅都戴嗮口罩。冇戴口罩都唔代表想死架。冇口罩你就想限制人地嘅出入自由，想人戴你咪提供個俾人咯，仲大大聲屌人?屌完我俾翻個口罩我，我寧願俾你屌多幾次

直頭一聽到有支那話就立即誇張式彈開。全港都要。比法西斯跟法西斯呀

我分唔出，我希望你係曲線

我建議俾個口罩對方先
如果都唔肯帶再屌

香港敢撚咩

認同 條街真係冇哂口罩買
就算上網都冇哂
根本依家就痴哂線

唔係我唔想戴，係買唔到
你俾我我會即刻戴

或者賣俾對方囉 1，2蚊個
一開口就屌就有少少太惡

我一家3口得一盒，我會盡力買糧

希望斷水斷糧斷口罩要出街買唔好屌我

我屌你老母啦 買唔撚到就係一個藉口唔帶？
你周邊啲朋友死架？一個朋友都無口罩？
唔撚識問佢地拎幾個用住先？
路人唔係老撚馮比你架
依家咁既時勢唔撚該你盡返自己責任啦
唔係一句買唔撚到就算 做人唔好咁撚自私

我用廣東話屌,一大班腥音廢佬唔識聽

算啦樓主on9仔黎
自己班人每人囤成幾百個口罩搶曬貨
推到市面上幾百蚊一盒大家買唔到
再屌鳩人無口罩咪出街害人
講就話為大家著想 其實自撚私到仆街
我估到單肺炎完左佢地屋企都仲有一堆口罩

👍👍

攬炒

支那式concept
自己有問題就無錯
仲要轉移視線，假設呢樣假設嗰樣，抹黑提出問題嘅人

操！戴什么罩！我有党！什么也不怕！相信政府！你傻B！

起碼知自己咩事先

唔會好似片中廢老咁屌返人轉頭

咁有痴漢系列 FEEL

agger大力屌

我依家真係要慳住戴口罩，全屋得返10幾個要三個人Share

唔帶口罩嘅丶勸喻之後都唔帶
千祈唔好獅鳥呀！

想問仲有咩地方有口罩 得返幾個

咁樣屌?

自己都唔夠用 點借比人
利申 得返30個左右 準備自閉係屋企foodpanda

笑死

個阿叔

屌，saved

呢班呀叔好撚似基佬

建你老母咩
宜家全部人都缺口罩啊on9

我屌緊個撚樣姐 條撚樣無朋友
仲要比人負皮我 真係唔知乜撚野心態
即係個個都可以唔撚帶 就老撚馮叫啲路人比個你
巴打 唔夠用就快啲上網訂 2月頭應該會送到

望對奶好吸引，望撚到個支那樣想噁

咁你又知人哋唔係因為買唔到所以先唔帶？
你咁同支那野蠻人有咩分別

俾人炒高晒價

買唔到呀屌

呢D人打鳩佢就得....講多晒氣

炒高晒，缺晒貨
支那十三億人點生產
仲有生產劣質口罩仲慘過唔戴

Amazon唔係話唔送咩

岩，炒到醫護人員都無口罩

有D人係冇口罩，有D垃圾係唔戴口罩

利申 家中廢佬唔戴

口罩用紫光燈照過/微波爐叮下，可唔可以重複再用？

其實重用口罩不如唔戴口罩
唔係你的口水再mix外界細菌病毒一齊繁殖仲麻煩

老馮叫人攞真係痴撚線

衰過攞綜援班大陸人

不如巴士公司出聲唔戴口罩唔好上車

根本口罩擋唔到病毒已經被證實
口罩咩BFE VFE完全無關係

連登仔可唔可以求證下 先亂吹口罩係用黎擋病毒

個post解釋好清晰

根本口罩主要用途係擋飛沫
空氣傳播既病毒係連cup實曬既n95都擋唔撚到, 更加唔洗講普通外科口罩
所以咩VFE BFE根本無關係

口罩只係防飛沫, 所以其實無口罩並唔係世界末日, 只要同樣阻擋到飛沫, 根本無口罩可以大把alternative
但連登仔總以為非口罩不可, 任何alternative即死

無口罩既 自制口罩係無問題的
甚至頸巾包住自己都得, 不過要日日消毒
總之達到阻擋飛沫既目的同合乎衛生就可以

香港人研究口罩非常深入, 又BFE VFE一大堆數字, 但連口罩基本作用都搞唔清楚 2020喇仲on99以為擋到病毒
講左成個月擋唔到病毒都仲唔知

仲講緊無BFE VFE唔得
連登仔對口罩已經到迷信地步

「戴」

巴打解釋得好清楚

番號？

你唔似提出問題喎，係直接指責埋無口罩戴既人

你見到人地流鼻水打乞黐，你會俾張紙巾人

如果你見到人唔戴口罩，你可唔可以俾個口罩佢?

應該要影佢哋然後放上網公審！

見到好多冇戴口罩既人係藥房問有冇口罩賣

戴你隻西啊戴

病毒係空氣應該生存唔到卦

屌,我睇標題以為係講呢套nykd-54

可能係用晒又買唔到

連登仔可唔可以求證下 先亂吹口罩係用黎擋病毒

個post解釋好清晰

口罩只係防飛沫, 所以其實無口罩並唔係世界末日, 只要同樣阻擋到飛沫, 根本無口罩可以大把alternative
但連登仔總以為非口罩不可, 任何alternative即死

無口罩既 自制口罩係無問題的
甚至頸巾包住自己都得, 不過要日日消毒
總之達到阻擋飛沫既目的同合乎衛生就可以, 不過我喺度講預左被屌

香港人研究口罩非常深入, 又BFE VFE一大堆數字, 但連口罩基本作用都搞唔清楚 2020喇仲on99以為擋到空氣傳播既病毒
講左成個月擋唔到病毒都仲唔知, 又以為非口罩不可, 一定絕對無alternative

仲講緊無BFE VFE唔得
連登仔對口罩已經到迷信地步

你都知既話，就唔好學樓主咁屌埋因為無口罩而無得戴既人

up

有無睇條片？ 睇咗先講ok?

問下係咪冇口罩，冇既就俾個佢算，本身有口罩但唔帶既仆街就屌撚到佢飛起

我就黎冇哂口罩........
咁係咪可以被我....

其實你有冇諗過係啲人根本買唔起或者買唔到口罩

有睇呀，都有睇你下面既留言

咁無口罩咪唔好外出囉屌你老母

唔使買餸咩大佬。。。
根本就係政府嘅錯

我話最衰就係特區政府，寧願收埋晒D口罩係個倉度擺都唔免費派比香港市民

狗乸啲眉個個都畫到咁撚㭍
一眼就睇出係支那人

咪on9啦。站在道德高地上屌人有用咩？屌之前諗吓點解d人冇口罩都要出街, 係本身有罩唔戴不為也? 定係想戴但冇罩用不能也?

如果係前者就抵屌冇錯, 後者你點屌都係冇得戴講鳩咩; 除非你當場提供口罩俾對方即場戴, 俾埋罩都唔戴嗰d再屌唔遲。

溫馨提示: 屌人都要以理服人, 亂咁屌同藍絲有咩分別

中肯👍

原來人地打乞次咳到影響到人，我唔比紙巾佢

反而就變咗我錯👍👍

無人同你討論岩同錯

咪撚on9 你有潛在可能感染已經係理由

如果空氣傳播就一定距離內會中

而家係屌條片班廢老唔帶仲大大聲屌返人轉頭

你係買唔到，有苦衷，但係唔代表你啱

你無口罩係會更容易傳染病菌呢樣野係唔會因為你咩理由無口罩而改變

無口罩就唔該少啲出街，街上面嘅人無責任因為你點點點而被拖累

政府廢，無好好處理成件事就更加要屌
黑心商人都要屌

哦

已經餓左三日
因為無口罩而唔敢出街

俾著香港人應該會死忍唔敢出聲最多拍片叫做咗野

叫外賣

如果真係要落街就盡可能短時間內買曬咁多日所需要嘅嘢

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

有冇諗過其實可能買唔到

個幾月之後嘅我就係咁
因為買唔到口罩

行街唔戴都仲有得拗，搭車或者入去人多嘅室內就真係要戴

點會買唔到，周圍有散裝$5 一個，$5 都無咁你應該去警局救助

如果我話無口罩,問可唔可以比個我,周圍啲人會唔會走曬

口罩無乜存貨，一直買唔到
落一落樓下買野真係唔敢戴
再戴真係要搭車個陣無就仆街
唔好歧視我ok？

邊度仲有散裝5蚊一個，求介紹

拎張一千蚊出黎
連登仔同你打車輪都得

same，同求，散裝一包都殺

要幫佢高溫燒毒

唔記得拎/買唔到咁點

有無諗過買唔到口罩呀

話買唔到嗰啲真係唔係藉口可以屌返人轉頭
你可以屌政府屌黑心商人
但係同時你都係令你嘅社區同其他人增加風險

好快冇戴口罩嘅人就會被公審，有啲人淆底又冇貨，只好不停重用，變相令病毒傳播更強。

我樓下啲藥房

一個人屌無用
兩個人屌都未必夠

大家見到要幫手一齊屌、圍屌、恕屌！！！

而家呢個時期，口罩真係必須品
貴少少都要買
之後再認定班黑心商人，唔會就咁算

seed?

市民應該聯署屌尻口罩既得利益者，瘋狂炒高坐地起價，而唔係怪責買唔到或買唔起既人

手頭上keep住十幾廿盒梗係識講風涼話啦

幾應節

班友太條道理唔帶👍

我都想
大家嘅情況都係一樣

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

買唔到口罩

大家
這只是開端

一知道冇藥配，蝗蟲就除罩特登向病護咳

仲有個D 有貨就買十鳩幾盒個D 自私鳩
你話我地喱代都真係識 上網買
雖然都買唔到

食屎狗

其實一人平均買兩盒，直至斷貨再翻貨都可以一直大家有得用
上咗年紀個班就算識上網都好少識Amazon啦，相信唔少人循環再用好多日，個口罩變咗病毒溫藏。
最好笑係啲人而家仲要分黃藍店又叫邊啲牌子唔好買，有得揀咩？
黃色經濟圈是否有好多存貨未上架？

聽日返工唔帶口罩狂咳 等你囤貨咁過癮吖嗱

知唔知點解有無盒既口罩賣

我都買唔到
5你老母咩

屌，真係痴撚線

人地澳門都有限購，有指定藥房
香港政府...

見到外籍遊客冇帶
唔知佢地係咪買唔到

仲有比啲支那賤種搶曬

其實唔帶仲好 少個人同我地搶口罩

佢地會傳播

條數唔係咁計

無限購
啲人會攞黎炒
班仆街

佢地唔知，未經歷過sars
同埋好多鬼佬其實on9

香港而冇工業，樣樣都靠進口，人地冇貨比你唔跪低都唔得

人地個個都保護自己國家先啦

More

政府唔管制都好大責任

more

其實買唔到都無辦法。
唔通唔返工唔買餸？
直至死喺屋企。

波ok
樣 no thanks

其實係咪層主嚟，諗住洗底

廣東出咗唔戴口罩係犯法

最憎d人買埋一大堆，搞到人地買唔到就話屌9人
呢啲先係最自私的人囉

有咩罰？

推

有堆冚家產連登仔意圖唔帶口罩出街

想私了呢條連登仔

「圍爐」有冇人同我一樣放棄去排隊搶口罩

唔知佢地而家係邊呢

呢件四眼左膠紅透半邊天

有政府唔屌走去屌普通市民
仆街死啦

死撚左啦

你要我買到口罩先得架🤡
我老母係長期病患者，老豆亦有返啲年紀，
屋企啲口罩得返唔夠三盒，又買唔撚到，
網購左九盒但可能2046先寄到來，你想我點撚樣呀

呢一刻我都仲會戴口罩出街，但如果多排都係咁，
我會自己唔戴，比兩老戴。
到時希望唔會一出街就比巴絲獅鳥啦

去排隊買啦，要買定嫁啦
唔好坐定粒六

司機: 你屌我有乜用, 要載口罩啊

仆街有時候買唔到

咪係，又唔一早買定百幾盒喺屋企，而家有需要先死出嚟買，就算被我地屌都係抵撚死

唔識排隊?

快啲屌我老豆
講極唔聽

唔出街更加難買到

就算成功三罷 都要留意執行方式

而家咪有得排

無得排，fake news

就算有得排，排排下咳，又無口罩，咁又被人鬧？

正

抗疫保命
推翻暴政

樓主炒口罩